係香港地，有個閪就大晒

毒閪妹化個妝就變女神，青春之時呼風喚雨，屌你老母呀！

今時今日生個b係有閪既。即時大撚晒

兒登仔眼中，有邊個唔係臭雞？

唔係眼中，好多都係事實

嘟~

唔洗用cash增值都可以不停嘟！屌佢老母！